一日港豬唔醒，一日都唔會贏！

200萬自稱黃絲既港豬，如果有一半人肯罷工，商家佬即刻會逼Carrie出黎面對群眾。

三個幾月喇，港豬仲未訓醒，仍然抱住別人犧牲幫佢爭取權利。

無可能贏

你地班連登仔，勸下你老豆老母改變自私心態啦。

算啦話都話左幾十次，講黎哂氣

真相講左幾十次都係真相

推。